40歲都未拖過男仔手 是否失敗

我每天都檢討自己(性格方面) 平時出街都會打扮下 身材ok 樣子ok 但公司個個都嫁晒 得我仲做老姑婆。。 次次去飲都比人問『幾時到你』 寧實上係我連男人手都未掂過

四十歲身材ok,樣子ok
咁應該係誠信問題

我比你拖下

好想睇樓主自拍圖幫你檢討下

我作為一個中女，鼓起左好耐勇氣先決定開這個post, 希望得到大家的指點！

you deserve better! 你還年輕！我有幸的話可能生得出你！

香港同性婚姻合法

樓主

本人女兒身

無圖你話外在幾好都得
試下放低恨嫁既心 參加下啲活動擴闊圈子 如行山

堅唔堅啊？樓主覺得自己衰咩？外貌？性格？

我認為我的外貌只屬中等 但至少一定唔會是帶出街會令男方尷尬的
試過join 人行山 全部都年屆五六十的已婚夫婦 又試過係一大班後生 溝通也成問題…

屌你老母 此post巳完 善用起底
on9 DSE雞。。。

外貌不差，舉止溫文有禮，有點被動怕羞

咁有冇興趣搵sp

樓豬 實好正

有冇興趣交個朋友？

不是人妻的人妻味

樓主係假鳩

假膠係到呃尻人

係都開番啲高質討論post仲有意義啲啦

我有一個起身一定醒到嘅方法

你年紀大概幾多？

想正正經經的趕及尾班車結婚。

同你差唔多啦